Ain’t it hard keeping it so hardcore

I’m Falling
I’m Falling
I’m Falling down
心張開
愛到愛的極限太耐
We’re far from the shallow now

Hoo huh ahahahhhhh
Huh Huh AH AHH AHHH AHHHHHHHHHHHHHHHHHH